係旺角番發大廈6樓嘅朋友say個hi

有無人係上今晚續證個班人？條仆街講師好撚dup波鍾，係咁講其他野，課程內容又唔講，屌佢老味，11點都走唔到啦！

利申：雖然都唔會聽，但唔好晒我地時候呀！屌

你係著黑衫長褲坐中間條毒撚

你住邊

你坐邊

番發？你中過？

專心聽書啦

好那西